一日冇飲凍檸茶就周身唔自在

咩可樂呀奶茶嗰啲 完全唔係佢嗰皮

臭雞！！

我屌牙

做乜9

same

吾系你??-.-

好似唔係

我知進個

Up乜9

今日飲左2杯

臭雞

1999

嗰晚玩個gae 有個叫臭雞有個叫yip
原來都唔係yip

yip